\section{Чёрный ящик}

\textbf{Задание:}

\begin{enumerate}
    \item Исследуйте вольт-амперную характеристику (ВАХ) чёрного ящика в наибольшем возможном диапазоне
        напряжений и токов.
    \item По полученной ВАХ определите схему внутри чёрного ящика.
    \item Найдите параметры всех компонентов схемы.
\end{enumerate}
\textbf{Обязательно укажите номер чёрного ящика, который вы исследовали.}

\medskip

\textbf{Оборудование:}

Вольтметр, резистор известного сопротивления ($10\unit{Ом}$), реостат, батарейка, чёрный ящик.
